MeWe移民註定失敗? 唔俾心機做過點知?

大家好, MeWe戰線需要你!!!!

大家可以係呢個網睇到真香港人MeWe Group總匯整合名單

如果你有開MeWe Group/ Page
可以係呢個Post下面留低你既Group Link
我地會不定時更新上網頁整合名單

大家可以幫手 Like Follow Share 下面兩個Page
MeWe戰線FB:
MeWe戰線 IG:

我地會不定時係FB/IG出Post 推廣MeWe及推廣係呢個Post下面留言左既Groups

你搞起mewe
中資又收購mewe
有乜意思

0成本搞到佢晒幾十億收購仲話有乜意思
轉100個場洗佢成千億你估佢開善堂咩

push

應該難啲 呢間開始宗旨已經係反審查

幫推
唔洗理D 冷言冷語, 佢地只係想係失敗既時候講一聲"都話左嫁啦"

100個場要請幾多間pr 都仲未計
長期扣數 佢都幾係野

你出世都預咗最後會死
就乜都唔好做等死？

推啦

你搞起黃店
中資又收購黃店
有乜意思

你移民
中資又收購埋外國財團
有乜意思

所以所有野不用努力做, 因為全部都無意思?

曬鳩氣mewe

[MeWe移民] 請轉發!!!
近期香港人紛紛由FB/IG轉去用新社交平台MeWe,

以下網站整合了大量生意群組/興趣群組:

如果你都有開群組或幫你公司開MeWe專頁,

也可以留言給網站, 網站Admin會免費幫你將你既群組/專頁放上去網站上,等更多人可以睇到

[MeWe好處]

MeWe優點 1：無實名制
MeWe優點 2：無廣告
MeWe優點 3：任揀Emoji回應
MeWe優點 4：近似Whatsapp的Group chat 加Facebook 出Post功能二合一

香港人生意圈
香港商人國際連線
香港網店線上生意互助谷
網店線上生意互助社
香港餐飲業生意圈
香港零售業生意圈
多媒體/攝影/設計生意圈
建築及工程業生意圈
法律/會計/申領牌照/申請政府資助
免佣租樓/買賣樓宇配對
本土品牌/手作市集
黃色經濟圈
香港電子商貿協會
長工求職/招聘 HR萬事屋
$60以上PART-TIME / SLASH / 炒散 / 兼職 搵工台 HR萬事屋
JCI 國際青年商會香港總會
BNI 商會 - 世界上最大及最成功的業務引薦組織
身心靈平台
課程/興趣班/講座分享谷
醫療用品/好壞醫師/健康資訊
香港寵物谷
美容扮靚靚靚群
爸媽交流/育兒BB資訊谷
香港婚嫁資訊谷
香港LGBTQ+ 谷
運動/健身愛好交流
二手/代購買賣谷
香港動漫控
香港電競谷
香港旅遊谷
香港移民資訊總谷
各行各業黑店名單免中伏
HKU Yellow Alumni 香港大學黃金校友

五毛好驚係fuckbook單機?